（展望將來）如果你有10萬，分注買10隻美股刀仔鋸大樹

唔all in TSLA ARKK TQQQ
你地會選邊10隻股？

大麻 中資電車

TSM DIS

10皮就算鳩數啦....

大麻股 基因改造股 植物肉股

S&P頭10隻

分10注買VOO

10皮真係唔多
玩轉動物要賺要蝕一陣間就有
其實咁問係想睇下大家
排下10隻認為有前景而未發掘既股，下下all in 契媽靈車真係無咩討論價值
大家討論下

AL

咁點解唔就咁買SPY

All in LU

TSLA
SQ
NVDA
BABA
TCHEY
ARKW
QQQ
TSM
MSCI
V

pins

airlines, cruises

qqqj 配qqq
恭喜你買起了未來

10萬仲要分10隻 乖乖地揀隻ALL IN 算啦

10萬 仲分10注
不如買基金

我美股戶口真係拎少少出黎玩 得二萬
基本上鳩買

O
STOR
TTD
BA
PFE
HIX
ISRG
TSM
NIO
VOO

一股BRK.B都唔夠買

BRK.A

tsm
sq

U
SQ
SHOP
TSLA
CCL
SEDG
AMD
NVDA
BILI
CRON

標題都講名刀仔，你係到講唔夠多做咩